In de tussentijd, tot al deze wijzigingen kunnen worden aangebracht in de besparing van een inkomen van vijfhonderd per jaar door een vrouw die nooit heeft gered in haar leven waren ze wijs genoeg om tevreden te zijn met het huis als het was; en elk van hen was druk bezig met het regelen van hun specifieke zorgen, en trachten, door boeken en andere bezittingen om hen heen te plaatsen, aan vormen een thuis.
